二級物料供應員 2019

職位編號: 42457
部門: 政府物流服務署
職位名稱: 二級物料供應員
薪酬: 總薪級表第3點 (每月14,780元) 至總薪級表第15點 (每月30,165元)。

通過2019加薪後：
Senior Supplies Supervisor 高級物料供應員
(MPS 22 – 27)
$44,555 – $55,995
⇧
Supplies Supervisor I 一級物料供應員
(MPS 16 – 21)
$33,350 – $42,545
⇧
Supplies Supervisor II 二級物料供應員
(MPS 3 – 15)
$15,555 – $31,750

入職條件: 申請人必須–
(1) (a) 在香港中學文憑考試五科包括中國語文科、英國語文科及數學科考獲第2級或同等或以上成績，或具同等學歷；或
(b) 在香港中學會考五科獲第2級／E級或以上成績，其中包括中國語文科、英國語文科及數學科，或具同等學歷﹔
或
(2) 持有香港理工學院／香港理工大學、香港浸會大學持續教育學院或香港專業教育學院頒發主修採購及物料供應相關學科的證書，或具同等學歷。

以及 符合語文能力要求，即在香港中學文憑考試或香港中學會考中國語文科和英國語文科考獲第2級或以上成績，或具同等學歷。
註: (1) 政府在聘任公務員時，香港中學文憑考試應用學習科目(最多計算兩科)「達標並表現優異」成績，以及其他語言科目C級成績，會被視為相等於新高中科目第3級成績；香港中學文憑考試應用學習科目(最多計算兩科)「達標」成績，以及其他語言科目E級成績，會被視為相等於新高中科目第2級成績。

(2) 政府在聘任公務員時，2007年前的香港中學會考中國語文科和英國語文科(課程乙) C級及E級成績，在行政上會分別被視為等同2007年或之後香港中學會考中國語文科和英國語文科第3級和第2級成績。

(3) 為提高大眾對《基本法》的認知和在社區推廣學習《基本法》的風氣，政府會測試應徵公務員職位人士的《基本法》知識。申請人在基本法測試的表現會佔其整體表現的一個適當比重。
職責: 二級物料供應員主要獲調派管理小型的部門物料倉庫或協助上司執行一般倉庫管理及採購工作；或負責就某一方面的供應鏈工作及其他有關職務提供支援。需要督導屬下員工和使用電腦（包括文書處理及試算表軟件）執行職務。二級物料供應員可能需要輪班工作及可能被調派往不同的決策局及政府部門。
聘用條款: 獲取錄的申請人通常會按公務員試用條款受聘三年。通過試用關限後，或可獲考慮按當時適用的長期聘用條款聘用。
截止申請日期(日/月/年) : 05/12/2019 23:59:00

升senior?

發緊夢

同ACO同grade
但難升過ACO好多

係咪篩選完直接in?

下年degree畢業 如果dse 中文2咗報唔報得？

打電話問

報左

係咪算普通文職工

通過試用關限後，或可獲考慮按當時適用的長期聘用條款聘用。

有in先算，apply咗幾次都無，可能有暗盤

U grad都有人報？
但我係 fg機會好微

直接去西街客

冇人in?

記得睇清楚張招募廣告
睇唔明就自己打去問

算係
主要處理Procurement，inventory等等

5科2就報得啦

Degree考ASO啦

有無現職巴打？

$14000